美股認真討論區 CMXXVIII

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

傻散留名

崩盤 panic sell
鎂是垃圾

Tesla 龍一 最後狂歡

納30000 lm

今溶

納Dee期企得好硬

大家有冇股票youtuber推介？英文既都得

Stock moe推既股幾高質

向咁多位巴打問好
請問今晚係咩劇本 求教

新手留名

yotuber 只信雷公

個市強到完全無力跌

收到風今晚下試530

其實點解你哋會鍾意睇YouTuber 我覺得寫blog既有深度好多 例如巴黎果D 真係由基本分析到炒賣到財富管理都有料到

550 540 今晚係咩唔洗估都知啦

好洗腦

作為大日本fans點都要支持hydrogen
重現80年代家電用低價打到美國死既境況

我覺得還可以啦，可能到時會整個PayMe or something，即係如果幫到你地搵到錢嘅未多多少少比啲當支持下繼續經營個平台，好似busking咁。強制話俾錢先有plan就算啦，始終唔係贏硬

My name is 宥籃呢句笑咗

可能遲啲講呢個名嘅人，都要開連登身份認證一下

同 my name is maradonra同出一轍

結果後幾十年到依家都係俾美國騎住

跟宥巴

今晚係咪回調喇

日本 ＝ 全球債仔，但日元又唔係最大既貨幣

可能即時個朵臭哂

鬼叫你當年二戰 俾軍國主義班痴線佬騎劫左 條數到依家都未玩完

好撚慘

宥巴 你點睇BB?

同期德國咪又係咁，但德國好快就冇事咁

IB開撚完戶 點解仲要逼我玩個模擬戶口

有無巴打答到

靈車衝落山未

因為日本做左替死鬼

走牙

好似話十萬億美金債
安倍其實都係搏一搏炒起返股市
而家佢退左唔知有咩後續
爛尾會死得仲慘

今晚好凍

德國騎住歐盟都起碼有返d牙力

都唔知點還，但我見契爺開始買日本股，係咪日本又要gogogo了

宥巴準備咩位放se

真
次次pre market 升完
開市即跌返幾十蚊

其實支那推ev 推得好勁，最多EV 車既國家其實係支那，有接近50%既都係支那有（當然包埋大陸人揸tsla個數），但長遠支那政策上都開始想減少外國EV 既比例，其中之前有d 補貼EV 車既津貼政策都偏重番支那EV 車。 日本EV 又真係麻麻地，相反混能車日本就優勝得多。

利伸，岩岩做完project 講New energy car

呢個真，依家睇好印太聯盟，如果搞得成，大把油水撈

再打多次仗 而係支那發起既話 日本就甩到難了

流緊汗

開市即short張18/12 650先

遲d收email 就會用到
我都係前排開
firstrade成日死機所以開ib

咁巴打blog有冇推介

個人認為中國唔會打最多打嘴炮

戴返個頭盔：不是不能打，是不想打

Sq尋晚無入call

曖昧巴仲有幾多股？

有政府補貼加商業間諜 唔驚

加入雷公派

唔睇市啦
啲嘢做唔撚切

屌大家吹水姐

今晚有咩賭場

岩岩暴巴先講 美國放埋成隊航母係台灣個邊 我睇你今次點吠

ｂｔｗ：其實武肺源頭索償都玩得死支那

極光賭場

可以加入忘巴的妖股專隊

最理想就係咁
日本太多錢同實力
一直隱藏或者買債，
無得用黎增強實力
d錢都唔會留到幾多年
成個國家都無辦法增長停滯左

成日都話美國憎中國，所做既野
唔夠對日本仆街既10份1
由當年係咁炸，解體解軍，80年代谷爆人30年
中國就2戰到而家都拿哂著數
唔洗點數

開巿即put，5分鐘走，free money

枉你係信徒

dyson出左個新vacuum
要222個engine 1年半研發
終於明點解死都唔ipo

未睇市吖，發生咗啲咩事呢

求入隊LINK

有無人跟雷公個market breath
高就放低就入

日日屌 屌到佢生性

Non-mandatory

睇一集雷公你咪明點解
無人叫你睇小楠

你問返果啲前牌係呢隻賺錢嘅好啲，因為我冇玩

鬼埋 你隊日本軍隊變左自衛先用得 廢左一大半 軍演都係痴住美國做

有更大既敵人要對付 美國就會幫你解鎖

tesla上海有既野3寶都會有

有睇group應該知，移動止賺

日本啲頂層根本就無左民族性
自己人唔撐自己人
日經前頂如果肯科水番國內一早打穿左
你睇佢內閣黑暗到極點就知

根本已經globalize左，國內維持民生不死就算

其實支那由14年開始真係落實政府，去到依家唔夠7年，佢某d 城市已經攪緊電動巴士取代傳統。加埋支那鐘意認叻既原因，我覺得支概車長遠真係有得做。

不過我唔會入支概股，一黎太多競爭，支那勁多公司做EV，那怕突然間大家強追緊個幾間EV 突然破產其實都唔意外，二黎支那政府可以突然間收番d 政策，拎你技術收歸國有都講唔埋。

要搵到一間好既支概電車股唔係咁易

如果有etf就正

有冇veri同路人
而家係咪可以大注溝

18.5-21任入

自從allin 契媽之後個人好訓左 又精神左

大家點睇小非農數據不似預期，黎緊星期五又有FED會議，係味唔好操作較好

兩院邊個黨控制？
想睇下大麻投票會唔會好大機會通過

終於收工
wfh仲chur過翻office

你之前唔係話星期三四回調咩

棋哥喎

有無睇過陰諜論係deep state control住大麻權
因為係暴利嚟

所以個投票其實都係做戲
後面班金主想過就過
3年前已經玩爛左啦

我買咗見平

想入多啲pins / se, 資金有限，2選1既話 入邊個好啲

無睇過呀 巴打覺得會唔會通過？

大半個post都係新名

深圳啲巴士的士全部比亞迪

VERI, 向下賭

短期睇pins上升空間大d?

係，因為深圳係最先發展EV 既幾個城市之一，上海都係

Group已入

準備幫大家rapid cut loss

我覺得大機會
因為係拜登強推
你見拜登上得咁鬼

不過陰諜論都係ff多
in fact大麻有助國內經濟＋左閪思想其實都大機會

但係我都係9up 國策野who knows

琴日咪回左或者你當我錯啦，都好啲call未賣晒

跌咁多?

香港唔敢攞黎用果批係邊間做?

你 d NQ 變廚餘未

宥巴 買左咩

香港包又唔會嘅 悉尼好多間85度
佢地都有得賣菠蘿包腸仔包

真心啲電動巴士好靜

好衰

我自己嘅估計pins 下一次er前會上到80，因為佢上一份依家講到明第四季嘅增速啲嘢，er前會price in晒

SE長遠來講，佢對自己嘅佈局同銷量好有信心，長期嘅話最好兩個都買。

如果你想短期賺多啲就pins大機會同穩陣啲，不過SE今晚可能又升了，我見到個group佢哋好興奮

佢哋啲電動支爆巴士平均得5年命
算啦

嚟緊又有新spac係電動巴士準備合體

SE (90%) AMD (4%) PINS (6%)

今年我50%都無 打算完埋今個月 退出

Options?

見宥巴你係pins大好友
但我作為長期用家真係唔知佢有咩value
覺得都係wall street熱炒only

不問世事都係好既

比亞迪巴士其佔左市場大部分

好似無咩人講TD

最緊要支共肯繼續比錢推姐

又不能咁講，要睇下成本先知…即係計下幾時回本，如果架野夠平，快回本又唔同。

如果好似Tesla 9月頭食完棍坐到而家贏返錢
你坐唔坐得起咁耐先？

一早講咗呢隻野難坐過Tesla
低位唔入高位先來追...
我上個禮拜已經講咗唔好再問我咩位入
因為已經高位咗

同飛巴當初FVRR $150問我入唔入得過
我都係答佢而家好高水
要入就少注入
冇定力嘅最後咪又係俾人chok番出嚟...
而家FVRR升返晒，破埋頂，佢都唔會享受到
TSLA對石仔都係同一情況

所以我從來都唔介意有人買得多過我平過我
因為我知道我SH到最後賺到嘅錢一定多個晒你哋

所以我無理過 見低就加少少

小雷sir 睇左你個Google doc 獲益良多

會唔會keep住update的

打錯字，小西sir先岩

真睇完覺得自己一直都係9買

係

成長股嘅魅力，只有當佢增速放緩嗰一下先有需要賣。

詳情可以參考SHOP點樣由200幾爬到去1000幾

追哂成套銀魂

我覺得而家睇到果個年代最靚既地方係高山
同埋金沢茶屋

好想攬實你

咁你今鋪真係變廚餘了

長期用家X2係入面賣廣告好似唔太賺到錢咁

台灣好多日本呢d書

小西巴真係好好心機
好老實講長倉派係一點就明
明就唔明就唔明

跌只會係買貨時機
升就唔理
根本就唔會諗賣貨

小西巴仲要由6月開始有新人就講一次
完全係cls耐性

好彩無penis sell SQ

每穿200加一注就岩架喇

sq隻莊完美演繹撚狗 插兩日水又升返上黎

之前炒疫苗輸一半
跟小西巴玩法依一轉追返唔小
仲唔洗成日捱眼瞓

隻莊好撚賤的

大正時代，鬼滅

德國唔單止市場廉價勞動力，周圍又係佢d靚連軍隊都慳番，日本係東亞得台灣係fd，成個地緣政治形勢差太遠，冇得唔低頭

琴晚掛過197好彩賣唔到

今晚630 定 530呢

如果日本， 澳洲，台灣，印度結盟，成個picture應該唔同

問題係shop value係platform
有ecommerce帶佢滾revenue

pins勉強都算platform, 不過係sharing platform
除左食license之外已經無發展性，除非ceo有新野玩
pins同deviantart好似而deviantart係就係極出名但business model死得無得再死

純粹討論，我自己有揸pins@48成本，不過唔會raise balance

Amc又做乜，本身盤前都仲升緊

OK OK

其實真心覺得小西巴係好有耐性對呢度每一個巴打

a字頭股都係閪莊

慢慢坐

TSLA 仲算唔算成長股

你點知會高幾耐低幾耐先

ba 唔put等幾時

成也veri敗也veri

30

其實美國佬同日本仔都幾多恩怨

不過好似要跟得貼
佢轉走貨果下就係d股閪冧果下

其實最主要困惑係唔知sh 到幾時先返到家鄉，同埋唔知值唔值得sh

如果330 蚊買ba 又sh ?
如果130蚊 買 jpm 又sh?

sh 意思係咪即係坐足一年貨先？又怕坐一年都未返到家鄉，就會諗 斬左去，買第二隻贏返時間成本......

se今晚破硬頂

tsla 590 on9

又唔係咁講 日本打美國前美國已經事先同日本禁運石油 同埋打民國離開league of nation嗰下基本上同西方反面

你問岩問題啦 你唔SH 我又點食你啊

得三張call 準備追call追正股

我覺得小西巴好有道理

SH 一定要每隻比例好細

唔係實影響心情 ，大家試下分3-5 % 一隻咁儲

同埋係等pull back先入貨

最緊要係用閒錢

easy money

veri開市又可以幫牛牛股神止蝕

Sorry cd rom 路過
呢番話真係型到震

I hv a position

好L多人升咗40%先高J

型到連我依個cd-rom 都要留言 濕曬

我反而想睇5年後三派別之戰

小西SH vs. 薛xxx 正股VCP 止蝕8 % vs 宥巴options

各有各道理

留名睇表演

放貨俾佢地果啲傷心地數錢

所以而家打中國咁都話打左真係得啖笑
日本係強姦

啊屌 四隻字 本多終勝

sor 14000先岩

PLTR係咪citron收左手
入得

Tsla真係跌都唔想放

經過9月，我諗好多人都知SH TSLA好過出出入入

而家又玩緊炒550-590格仔

呢兩日加左倉

所以要分散投資，早啲學揀個股
咁你撞板得多咪慢慢知道邊啲股係會升
邊d唔會介囉

我個倉有好多都坐緊艇㗎
坐緊我就唔加注㗎啦

VERI $7 開始買，儲貨儲到$12.28均價
坐到上$19再落返$7 再上$35而家落返$20都係面不改容
因為即使呢舊錢輸晒我都唔會爆倉

唔好忘記Tesla未拆之前都係爆上$900再直插落300
而家升多幾倍有突啦

許勇正式宣布流亡

長倉要選股同睇股市大勢
同埋資金調動
唔係9坐
明知禁飛仲唔丟ba?
真係極端好友你會唔會150 90嗰陣溝大貨?
同埋武肺呢隻終極黑天鵝幾年先有一次先?

我當你揸aapl，有咩因素會令成個世界唔用apple?
長倉係睇未來，唔存在家唔家鄉
我當你98年睇好蘋果smartphone，睇好steve jobs，你無margin 2000爆泡，啲人一樣要用電話，你唔肯斬都係輸帳面，但係overall 睇98到依家經歷過幾次大爆你睇係賺定蝕?

出國都預左

宜家個個都好似唔走唔得，局勢升溫太快

好彩屋企都無咩野

真係要走，買張機票

好彩走得甩 保住條命先有希望

你睇下5年前未有做神果陣

都係有兩個而家仲係度
暴巴好巴

coco哥都走得醒

唔知大J會唔會走

安排得好好，應該有人幫
希望佢勿忘初心

放定d cash 係屋企
隨時有咩事比人 freeze account 都有錢走

首先pins做緊e-commence la
其次佢同zoom合作直播，應該係想用埋KOL啲嘢
長遠來講潛力好大，同埋佢季度增長速度>60%已經好鬼勁我選擇相信佢

認真各有道理

可唔可以share Link

唔洗多，回150點我都走

升成咁都唔回捉佢驗尿啦

其實COCO同大J呢類就算清算都未有咁快,因為仲有好多人係前面

契媽睇tsla 7000應該算掛，我就當佢大藍籌咁揸

希望唔好有罵戰
其實的覺得民主黨都不是什麼好東西

sq se pltr we have a position

講到cash 等陣要去atm 連 10 蚊紙都無張係身

認真有得賭我一定all in小西

SE pltr

dyson 個老細係個好癲既工程師，
佢想研發吸塵機既原因係佢老婆(定老母)部吸塵機好難用，個塵袋一塞就吸唔到野
佢試左幾千個design先有第一個product，拎出去sale果陣仲俾人屌「你知唔知賣塵袋先係最賺錢」
好在佢唔放棄我地今日先有V10吸得咁爽

宥巴 近期唔錯喎

記得新資金推多兩把，又割禾青，再 拎少本

無乜聽過暴巴詳細分析，d圖要自己估；好巴就一定係資訊、分析全備，但好多時食完先講。
其實仲有好多高手，得閒都會露兩手

個個有份永不落空

有無買左PFE嘅ching準備收皮

民主黨好多仆街，但許是真心（少少膠）

無人開盤

唔賭，個個高手黎

留返錢儲個股

炒股都係睇個人風格同習慣姐
唔通小西巴炒options 宥巴長倉 暴巴swing trade 咩

錢係賺唔哂，搵到自己方法保本衡量風險先係最重要
最緊要人無事，命都無埋贏幾多都無用

暴巴數學家黎

睇住商品匯 炒唔同market 產品

起碼都叫有個方法買到機票
睇下會唔會外國有識人幫幫手咋

仆街,玩NVDA真係好養生,每日睇2次就可以摺埋

但係佢地整唔到ev
ceo都話放棄搞唔掂

所以跟唔到

飛巴知道
今晚跟埋個plan行埋先

個cup noodles勁到

呢啲嘢冇得估嘅木女可能睇到啲咩

我認同

不過想同下各有所長 發展係點

唔一定食完先講ge 警世系列都係發生前講

無得跟

我覺得點唔明個原因係
“我要錢咁點算” 特別係唔玩margin
要錢就要賣 要賣就會問幾時賣
你同佢講唔撚賣呀DLLM 佢就會問我要錢咁點算
件事就會沒完沒了

但miss左成個波幅冇食到我覺得心理關係好難過

等咗好耐，幾時先開蓋食得

如果整部 高檔版 model s plaid x Dyson 就正

以為水唔夠滾早左dom

同意啲人吹到話小紅書
唔知係咪我唔識用 我拎佢嚟搵資料完全唔覺得有小紅書的影子

最勁係小賀

我9月等到宜家
app都轉埋

Fecl sbe 值唔值得SH?

記住，任何理由，手痕都好，推爆咗，都係要守住每月頂多 1800美再玩過

每次炒到target 就割

估唔到我係飛巴心中咁有地位

tesla battery + dyson motor
係咪一秒500km

無入veri

宥巴今晚個plan係咩

Zoom唔進步嘅話。的確個價值唔高

長做長有

最緊要贏到錢
不過老老實實三派想成功都唔易

真用家完全明白佢個bottleneck

所以係SH good equity

個group有吖pinned message

佢個定位算係niche market
做足research如果有信心嘅話可以一試

我又諗唔到zm仲可以點進步5g普及後可能可以做即時遙距手術個啲？

我係諗車入面D 出風口
自動定時吸塵地板

最簡單
果舊玩股票既錢
預左死老母都唔會拿出黎比佢醫病咁既思想
就明

收到了
今晚繼續揀下d好野同大家分享

TSLA強到，完全無力跌

真明明用左佢好多年
不過都想佢好嘅 佢好我都好

聽日先啦，今晚要陪女朋友，我揀嗰啲時效都有兩三日嘅

民主黨只信佢一個

買咗一股
坐咗幾個月

加油

記住小心唔好有bb

爸爸唔好唔要我

你份工ok 收入， 其實每次pull back先買貨而注碼每隻股打到好細

小西個套最啱你地玩

所以民主黨其實滅左黨

有bb又要再搵多一球

個套十蚊，Bb 包佢財自十球

short tesla個個乜9 big short 而家點

用IB囉
而家孖緊1.5倍都可以draw到小小錢出嚟

呢幾日入都唔遲

其實我有諗過呢個玩法
有d似月供概念
不過唔係無腦不問價入
配合雷公market breath而決定入貨時機

鄺神呢

bntx妹完未

唉，搞成咁真係好感嘆
希望佢安全，同繼續打國際線

雷公又係超有心分享 youtuber

不過我無睇了

太長

點解搵唔返佢果日twitter 講既野

同onq一樣係政治明星
我許先最有heart

收到 多謝小西派定心丸

有物業揸手都要放棄啦，咁多條罪係身，自由無價呀

sh意思係sh到你無錢用，要賣股票為止唔係單單用年計

Lizi

利申認同股票有volatility
最終會有得計，回歸去體現佢應有價值

但唔認同錢無用認同錢要增值

同當年64班友一樣， 依家中國國力最強盛，你去反佢，唯一出路係坐監/移民

咁應該買isrg

自己search返佢雨傘做過乜

仲有我根本唔當牙許係民主黨人
本身民主黨都想踢佢走

忘兄真心愛國

根正苗紅？

原來xpev 同nio穿曬20MA

香港獨立對我講黎，只不過係交稅轉對像

其實小西巴有講過會定期審視公司基本面
無變先一直SH

突發！因應支那威脅 美國宣佈成立包含1~2台航空母艦第一艦隊!! 駐地台灣南

小紅書抄佢ui但加左位可以文字share info
Pinterest得張圖 最多加條link 都無乜內容share

仲記得小西9月比人屌到傻

好快又比人屌架啦

2020年12月3日，我剛結束一連三日的丹麥外訪，在此正式宣布流亡，並退出香港民主黨，暫別香港。

離開香港，聽著一個又一個戰友被捕，判監的消息，手機傳來市民、好友一句又一句「求你千萬別回來」，這種傷痛，我不懂以筆墨形容，亦強忍不了淚水。

去年反送中與香港人一起出生入死，在議會奮力抵抗，現在回想，彷如隔世。國安惡法生效後，香港正式墮入港共暴政的統治，很多香港人問：我們仍可做什麼？答案是：在每個公民的崗位上，做力可能及的反抗。

自國安惡法生效後，至最近離開立法會，我每一刻也在問自己，我仍可為香港做什麼？我曾百般掙扎，希望像去年般再在街頭抗爭，刑責也豁出去了。我亦曾嘗試盡力留在殘喘的議會，用僅餘的身位與暴政周旋。

如今以上都不太可能做到時，我作為香港人，在我的崗位力所能及的反抗，就是繼續為香港發聲，讓全世界繼續聽到香港人掙扎中的吶喊，在外地自由的空氣中，換取香港人應有的言論自由，在政權手中搶回香港的言論主導權，與阿聰等流亡手足攜手，拉闊香港的國際戰線。

相比起留在香港、在苦難中仍奮鬥的手足，戰友及年青人，我在外頭實在不配任何嘉許，只想你們知道，你們為香港的自由所犧牲的，是我背負一生，要為香港奮鬥下去的理由，我會以為香港人的自由打拼為我的畢生志業。我們互相答應大家，無論如何都不放棄，好嗎？

我有一項個人的堅持：流亡不是移民。我永遠不會移民，永遠無法在另一個地方落地生根，我的家只有香港。這也是我沒有尋求任何國家的庇護落腳的其中一個原因。我寧願四處漂泊著，等待回家的一天。我已下定決心，我必定會回家，在光復後的香港，與大家在煲底流淚相擁。

流亡決定倉促，目前我仍未決定在哪個國家停留，亦要先安頓家人，計劃家庭、小朋友的未來、生計等現實問題。我知道這是奢侈的，因為很多苦難中的手足根本談不上有什麼未來。

我在此感謝對我贈上祝福，鼓勵的人，所有議會同事、公民社會的好友、黨友，及一起打拼過的職員同事。曾與大家一起奮鬥過，與有榮焉。我答應大家，為了香港，我會好好活下去。你們也請保重，不捨暫別。

一息尚存，抗爭到底
光復香港，時代革命

智峯謹上/

咁佢會唔會同大家單聲佢轉倉？ 大家都係拎緊二手料SH既時候咪係傻散囉

之前係咁玩石仔小西風火輪

自己買股自己負責

唔通同你數一二三大家一齊放咩 到價就郁架啦

得不到 就毀滅佢 幾正確

小西巴有無留意AAL 同CCL

做咩個gp變保險gp

我隻波音，今晚有排J

圖?

最尾果16個字
真係睇到喊左

咩料 你今日有冇call下財演問下number

小學生送功課比人抄都唔會包滿分啦

點解你自問自答既
質疑小西但又幫佢解圍
係咩玩法

香港獨立公投我一定投反對

唉，走到好走啦大家

永遠到最危險既時候出黎拜小西
明明ES仲係二月到呢家個通道頂

我見到o個時都好感觸

成班agent出嚟搵食

清供緊幾多比小西巴
唔講以為月供緊拎料

幫自己個倉買份保險先

得喇知你忠黨愛國

你睇下佢自問自答
好似9月果陣有一堆分身咁
潛一潛水先我

幫自己心臟買返份危疾

Del左po

忘巴咩原因令到你咁諗

都係個句，好野唔洗你sell自然有人買

你有無見過cathie wood入gp求你買ark

呢個應該唔係肴巴?

要賣保險屌

唔記得換acc

其實咁睇因為三派各有特點
側重既能力唔同

小西派-選股能力最重要
薛派-紀律同技術分析最重要
宥巴派-膽大心細同具時間彈性最重要

入左呢個post先識ark
咁算唔算比人sell再買？

泛民叫無咁乞人憎，希望佢生活得好啲

cls
傻散輸到精神分裂

你會困惑值唔值sh 就應該係你見number 就入, 跌個陣就緊係唔知發生緊咩事, 人地做好research 就知應該hold 定放啦

泛民裡面佢真係最似樣個個

Onq個d算吧啦

靈車

唔知
9月果陣小西同一個巴打嘈
我做緊CD room
見到好多分身果陣
之前同台巴傾果陣佢都唔敢上黎
太多信徒/分身

佢真係算民主黨唯一好人
有家室既真係好快d走 香港係共產黨底下根本係無未來 下一代唔走真係等住食屎

Tsla 今晚600

大家話好唔好

理論上普通人可以訓練到選股能力出黎 買入價又可以好多位 所以正股發達既人遠多過炒

有無人仲有玩？

一入黎撩交嗌之後自問自答咩料

唔係契媽走出黎做kol叫你買

上硬600

波多黎各，美國自冶邦，美國俾你公投獨立，都無人想獨立

軍事外交樣樣都係錢，另外有大國照住，講野都大聲D

睹場?

唔好燈

鄺囝之前一日去幾十場
放過14年個佢啦

Firstrade仲未轉GMHI做LAZR

其實連登呢啲地方嘈就一定有
係呢個po平時太和平
不嬲都要識睇人同主動filter走啲垃圾言論

收聲啦 開市直插

叫你買個個有無commission先

想入小小玩下

盤前龍，盤中_

直接抄，自己都唔搵下資料，你就係真傻散啦。同埋人地冇義務提你。各位巴打都係分享緊自己既見解，你跟唔跟就另一會事，跟完贏輸，責任都係自己到自己承擔後果。

開左市最好令自己唔panic既方法就係打機
仲要係online唔係單機

My name is P

晚晚打 aoc cs

個市強到完全冇力跌

已確認

fifa
一場3個字
一定唔會有時間搞個portfolio

又見到呢句了

好多車房基金holder
你邊度搵返來

今晚又龍過

其實係咪即係價值投資

洗咩信教

唔洗尻up自己開個excel玩下幾分鐘搞掂

淡友表示.....

之前係twitter search野見到
呢到都好似有人講過
唔係好記得

真係好撚好笑
質疑人2分鐘之後即刻解圍
你話其他人我會覺得係小西自己做自己神
再一堆信徒出黎護航

但佢咁有心咁長氣又無為錢開tg patreon
之類啦
我就唔知果條友做咩精神錯亂

Nio

西子隻野，又考驗信眾

就算本身幾有信心都好，見到跌30% 40% 50% 都會開始動搖啦下話

Peter lynch， 巴老同benjamin graham

530

呢排睇一個鐘就訓

睇怕要沉一排
上唔上得翻就睇運

我重複睇咗幾次，真係同一個人，以為我睇錯。自己幫自己解圍

睇都廢事 第二朝瞓醒先睇

就我所知好似都係啱嘅 只不過係約定俗成嘅用法

有少少似啦 但絕對唔係廢老個種
小西巴個套我諗側重成長性 偏好成長股
廢老通常係揀d被市場低估價值既龍頭股

1030開波
11點先開始睇
1230就上返黎吹水
因為尻叫完

所以我而家好精神錯亂
9月果陣好似又係咁

年頭已經知港女無希望
我移民 你抗爭 幾有前途

飛機股都起飛？

30-40-50就更堅定，入貨啦，仲睇

前題，自己了解隻股，唔做傻散

頭半個鐘唔睇已經冇事 次次頭半個鐘都panic sell之後倒升

開POST TEMPLE 度可唔可以係契媽下面加埋宥神個名

"叫雞錢靠晒連登仔股神宥籃 "

systematic risk既野幾可發生得咁密

焦土派目的大成功
有實力的中年人準備晒包袱走佬

做咩唔入tsm

飛巴點可以漏咗石派

102 走晒

石仔最鍾意tsm

今朝唔買？

人怕出名豬怕肥

開始有想佢死
競爭對手?

買左tan

玩左咁耐SH都未輸過錢

低位就加倉

次次開市半個鐘唔睇就唔會有事 琴日一開市就睇就會panic sell

今日個納期上上落落好似等車咁
原來係等緊另外嗰幾隻指數上緊嚟
捨得上返嚟未

台巴掃返滿倉未

連郡d楝股幾好，洗完大棍買既，多數贏錢

可能係之前條V.K唔知乜乜乜中傷小西子

我90蚊買160賣

石仔字典有SH,到底我今日睇咗咩媽 好亂

個個都係咁原來

HI 廚餘巴

Xpev遲早千億市值
追高撚係你想像唔到咁多

石仔sh= 星期6 日 有貨

唔知 無咩留意廢老

屌你好仆街

佢炒option點同小西個套比

ES到位啦

石囝個倉有無信心月底8200

其實我諗住盤前琴晚放哂tsm之後all in tsla今晚放。

呢隻終極黑天鵝關你投資風格咩事
根本有入市都要食
除非你本身就索羅斯大䲔格，但係沽空大市已經係高一個level既技巧，你睇到就唔會喺度質疑人啦，一早開左funding 睇位食

再退一步講3月之後富豪身家升左3成
你買股票淨係買一個月？

其實我諗住all in lizi

點跳脫到自己屌自己
巴打洗唔洗約港燈巴一齊排位

摺埋換個名再入啦屌

連群指標
7個鐘

105差唔多

永遠支持石家村
人命嚟

到底你想屌小西定係護佢航
佢應該唔洗你幫高提高知名度

瞓覺

石仔唔入多啲錢玩

自己屌自己

Pltr SE

cls 點解可以咁得閒

we have a position

石兄我都打機了
笑完

窮呀

Docu

好笑

veri發行三百萬股 算唔算多

我係忘巴你粉絲
tan + 忘巴心法

你條柒頭屌完人一句
自己再屌番自己

屌你老母臭閪你傻撚左？
彈開啦同你講野都驚行衰運

不如今日學石仔早啲訓
聽日返黎再討論

準備支持西子隻veri

柒左就認啦

石仔咁早訓一陣又屠村

係，我地當睇唔到

多唔多都會借勢估架啦

10蚊入
唔知驚啲咩

準備18.5入

係咪要出現多1pair 門巴石仔愛侶啦
但係門巴好似放棄左石仔了

鐘意sm有錯咩

到底想屌小西定係護佢航講野1999佢
有無人已經訂左ps5

隻海盜潛艇幾時先上水

佢nio 60就會上水

Feel 到世界大戰

訂左
中咗會拎來玩惡魔靈魂

好多痴線佬 係咪太眼紅小西

3090用家表示出pro先叫醒我

咁惡嘅屌

nio係咪令佢輸左比石子

你班友仔

小心啲比人撕埋票
明顯派貨格
放量放到

400萬小意思啦

Daddy

今晚102

小妹is here

End of the lock-up period: 2020-12-22

9個交易日咩都返晒來
仲快過生仔

我仲等緊fallout出新
雖然fallout4完美

我係你個仔 毒仔 爸爸

宥巴女朋友好幸福

唔太關事，升到咁上下就會洗盤，定劣黎

門巴前排喺nio好友同淡友之間彈出彈入
跟唔到
可能係石仔早訓無得佢出火

fallout2先係完美
3都好玩，4個劇情狗血

早幾日唔係和解左咩

我放ps4個位完全無可能放到
如果pro太耐先出就買完放落地

sony罪大惡極

係fallout4已經爛爛地

門巴新寵係飛巴
不過扑左幾Q就比人block 9左
反觀石仔口裏說不

極光賭場 & SNDL
今晚連郡大船

被人買翻上去 希望佢高過21蚊

八成貨

佛系坐貨

反正佢食到最大段升幅
收爐都贏依度9成巴打

叻仔

佢:呀仔，老豆當年賣左張400%optio先有你今時今日炸

10號玩cyberpunk啦 仲fallout

掛左20.013 買

係9蚊

換左high spec pc等到佢獨佔解禁其實console已經唔吸引
都係出嚟同frd打mon hunt gta

13.5幫你接貨

出火

21蚊啦 幫d傻散止蝕左未

sofi no pre market

新手lm

連登船員太重，SE沉船啦，幾靚都禁住唔比升，應該殺末日CALL等下星期

石家村m 底村

all in AAL

我tan ath 88 now 82 點屠

笑到仆街

我知你會買幾多股啦
嚇我唔到既

識sh
勁牙

聖誕唔洗出街

咁我買幾多股

bb股數
大船

睇完個trailer感覺好fallout，不過D 3D好似仲差過GTA5?
出咗應該都會買嚟玩下既

唔會bb都未洗完盤，個股係玩

做乜無端端變咗鬧交

我一路都話唔同人有唔同嘅trade法
你要做嘅係搵合適自己嘅trade 法
其中一個方法係review返你過去嘅trade log
睇吓邊啲決定係你panic之下做嘅...

冇話你一定要跟SH...唔係踢人入會...
從來都只係分享吓我作為長遠堅定投資者嘅睇法

個市好強, 完全無力跌

好數據都無爆上?
我發現algo睇失業人數係調轉睇
少過預期跌 多過預期升

石巴依家識hold 超過24小時已經進化咗

講笑姐
我都入啊

Veritone Prices 3M Share Offering At $18.50/Share

鐵底已成

計息可以利疊利

鐵頂

非農差都係升

石家莊$8k大户

真係睇人 sh唔係必勝大法

無啦，ccl玩左咁多次，次次都係鐵底

有幾多人penis sell左

show hand就真

睇黎都係stimulus >>>>>>> everything

股市無必勝
各自有各自精彩姐
share下唔啱咪下個
錢係賺唔盡既

對 一齊學野 人人經驗唔同

宥巴養得起

fed子>>>>>election>救世方案>疫苗>>>>>>>>>others

耶倫都夠wallstreet d大佬扯一陣旗等stimulas

SE 沉船啦，彈唔起

crm

SH無敵

淡友們頂住 insider已經先行一步

耶倫會唔會翻閹fed子大統領

許智峯

fo柒碌都好好玩，尤其更新完steel dawn 後

養老金rebalance?

有得走真係要走

酒呀！

幅圖應該只係insider transaction
唔關基金佬事

我係咪錯過咗啲咩？

AMD 琴日條上影線樣衰到

琴晚冇加tsla
而家認錯加番

得最近嗰兩次先係
命中率都好低下

港燈巴係恐慌症
同人格分裂係兩樣嘢

但都係好慘

我有個大學buddy都走左
破窗效應

SHSQQQ病毒已開始散播

依家槍口應該係對住支牛班抄功課CDROM

台巴咪笑石囝啦

見到你話時效兩三日⋯諗左其他嘢

又唔洗咁早入
發行股應該有排CHOK
利申出糧就入

呢個真
IBM跌到豬閪咁，但靚嘢始終都妹返上嚟

好巴

兩三日會壞死

昨天一樣幫左pltr少年股神止蝕

美股個大Trend就係升
然後個proforlio diversify, 睇基本面操作
事實真係不敗兵法, 除非美股個trend收皮

btw 本金少想博或者要短時間賺大錢就唔同唔好sh啦

beke 58蚊配股一晚補完fyi

應該係季結轉倉?
我都走晒高分險既轉落堆大股到

我好認真
冇笑石巴
AOE 石器時代都要進化去青銅
錢搵錢可以有好多方法

好得意癡線架

經典重溫, 果晚笑到訓唔著

唔好再紅 綠色養眼

希望石囝肯聽下呢度D巴打既真心分享

今日咁靜
即係個市要了

SAAS 又有大量資金入，會唔會爆架

點解你副身家可以豬咁多個月

唔覺唔覺又兩個禮拜

我副身家得幾蚊
有時行乞又有返少少身家
野火燒不盡 春風吹又生

Se 廢到 cup with noodle 跑輸tsla

佢gun左我隻tan跟我penis sell即是想點

倫交所個圖咩玩法

panic sell既節奏

之前講過嘅有fvrr嘅etf有冇人有貨

仲有機會落啦

靈車今晚落地獄得唔得？

妖魔鬼怪

原來veri歷史最高7x

Se 俾啲掙扎啦

SE 落地獄啦，宥巴信眾今鋪慘啦

我都想帶出財不入急門
想滾大舊錢係要不停咁諗自己投資方法有冇得更好嘅地方
當然係要俾時間驗証
只要佢係揸住嘅股本身係好野
就唔應該淨係睇一兩日
既然講得出就一定要做到
思想行動一致
目標先可以真正實踐

癡撚線呢隻貓
正到漏
好想狂索佢

TSLA盤前拉高係想出貨定呃貨?

依排我旺 希望年底前追到飛兄條pass line

痴撚線 食個飯推咁快 以為爆升定暴跌

靈車假升引牛

5億幾盤前升咁多
經驗話我知今晚7%起跳

吸貓可以解決一切煩惱

支車又唔俾機會，明明46蚊

無得再索
我隻愛貓去了天國就快兩年

完全係你哭喪緊班少年股神

-7%都得

傻散lm

其實石仔最重要係心頭高少少
唔好落注又scalping lock profit 又scalping
既然覺得自己啱既可以貪心少少
成日執石真係貪得意咩

石石平時執石表演證明身手啫
有另一個大倉又四圍講咩

凍到唔想睇市

抽到ps5聽日拎機

自用?

邊間

MSFT真係垃圾黎

好撚得意

你點抽的

都唔知點先叫成功
左一隻VCD 右一隻cup noodle
呢隻爆升 果隻又炒起
人地幾十%YTD
自己果隻仲慢慢碌緊
心理唔平衡
唔通真係比以前進步就當贏咩

宥巴今晚要唔上水
班股神冇軍師

ps5（唔返工）

你玩左幾耐先

九陽神功

每個人都有個價宜家個炒價唔夠買起我既娛樂

感覺開盤有一棍

cup with noodle

一……季

拉高呃貨?
短期波幅好難估, 可能只係殺下淡

點解要同人比

12130 沽左mini nq 做對沖， 唔識解套, 依家大市升雖然都有賺

依個真

fomo最易豬
尤其大牛市

依家PS5好似無咩GAME岩玩, 拎黎玩2077?

慢慢學野有翻咁上下資歷一定發到達
玩好正股先玩option

豬左再黎過，邊到跌到邊到起返身

比咁多有鬼用咩
你係散戶唔係基金經理
你買股係為左增加你自己財富
而唔係為左跑數
唔駛為追而追
用你自己認為最舒服又安心嘅方法炒股就得
做人唔係淨係得炒股搵錢

今日個市唔識升既，暴風雨前的寧靜

一陣開市又溶

唔同人比即係自己呃自己
below average就係below average , weak
見到人地風光我明一定有survival bias
但無目標無評估方法點進步
10分變15分 離50分合格都係好遠

逆向vcp

Demon soul作為魂系打手唔玩點得

之前呢到有巴打一口氣推左幾廿個落fb call，最後贏幾百萬
你敢唔敢?你唔敢就唔好羨慕人

真, 要比YTD 大把全Call少年股神跑贏呢度十幾條街

冇追一排po你班撚屌都仲係每日撚石仔

above average 有bonus ?
同埋人人take 到嘅 risk都唔同

tenet

25至40
work

Adbe 幾時生性上返500

有value既個股係輪流升

坐撚定

最右個個

正解我依家都係sh用一兩個hr睇市就算

得罪講句
個大牛市訊號出晒黎
你地寧願吉倉都唔好做淡
NQ磨左萬2咁耐,終於屌穿+企穩,根本就係突破訊號
黎緊佢唔升上一個有決定升的指標位,係一定...一定唔會大棍回
而家個勢就好似當時6000點開始反CUP
升到7000,8000 個個都覺得升完,做淡
跟住就拉到去9000,10000
跟住班壽頭唔信邪繼續空倉
結果就係拉爆到11000,12000
班壽頭唔信邪繼續空倉
係呀,9月比班淡友嬴左獲勁,跌返去10000點
但而家咪又係升返晒....
根本個劇本就係要拉爆,拉上去
我個人係睇短期內去到14000,15000
因為大CAP好似amazon, apple, nvda 妹左勁耐.....
呢班龍頭一升就足夠撼死晒淡友

換過角度睇
個個覺得自己賺夠,清倉觀望=升市訊號,升到你唔信
等到所有股都大升特升,淡友投晒降都轉去買貨,美股po推到光速咁款果陣
=牛市玩完,3月再現

當然我相信好多人會話我9up,話我係錯
但我都幾肯定我係岩,係會笑到最後果位

我覺得第一步係同index比
玩一兩年冇index performance不如花多啲時間做自己野

點講呢
如果我自己玩
會跑輸SH VOO
我會問自己am I retarded

Umc 可以gel到12蚊

Hold左成半年尋日返家鄉

3x WSB "Investor of the Year"

咁你有冇審視下個倉同埋做過啲咩操作啊

啱啱開始就想贏index 你估錢真係咁容易執

AMD同APPL好弱

emmm
潮文黎？

師兄你係咪高J左veri姐

震驚十三億人民！淡友不願面對的事實！

贏先會出嚟gel頭
我成日都話叫大家分享吓啲輸爆廠嘅期權倉警世㗎
冇人肯貼

我記得西子有講過唔好FOMO

都係嗰句
每樣野最緊要係搵到佢樂趣同搵到有價值/得著
你先會持之以恆咁去做
如果只係為單係為追而追咁做
咁成件事會變得好痛苦

執左佢啦

法國好多求link嗰啲都係cd rom，或者新名

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

ok. all in tqqq

最癲係10歲咋不敢想像佢成年後有幾多身家

sh是常識吧

跑輸有乜問題
人地搞indexing全部都係金融高手機構投資者嚟嚟㗎
你係散戶咋對得住自己咪得
我唔買etf係因為唔想俾手續費同埋鍾意同間公司同船嘅感覺
啲革命技術做到又賺到錢個感覺好爽

無放過

一開又+10k，多謝crwd

所以高J veri嘅朋友仔

一注獨贏AAPL其實就得，你敢唔敢?

我咁講啫
總有啲客觀目標去追
先會慢慢進步

其實無人知個市點行, 有人睇淡咪清倉保平安, 你睇好咪FULL倉等賺到笑,如果有人會因為你段野而改變主意, 我相信咩市佢都會輸

Pltr morning star

分享1

月初第一次疫苗play前一日call左600nvda 立即爆

GRWG

食左SNOW short strangle, 好爽皮

all you need is count usd

靈車衝落山

SE 11300股買盤 @185
09：32

Snow

@OT巴
我地啲SNOW short勝利巡遊緊

得罪講句。。。。唔按埋層樓賣埋老婆仔女借二三線財仔去孖展買貨
美股的錢，你無資格嬴！

又要傷心地食wsb人血饅頭

好嘢我啲雪又結返冰

VERI 21蚊成萬股有人接

nio 又沽爆佢

SE爆上

正式宣布 NQ 係無頂 係唔會跌

Survivorship bias

nio自由落體
個莊唔演了

snowflake 升返哂....唔明

18.5鐵底, 緊係接左先, 呢隻前景咁好

島型反轉但係有MA10頂住 睇睇係上翻去定衝落山

我mark咗佢 等佢成年果時收割

俾晒機會大家入市，又要驚散水

泡沫大到不能想像，逢高加沽

成交量咁細個感覺好妖

可能15歲已經屌女屌都不舉

跌半個鐘升全晚
呀婆都識玩

唔使鳩估啦，我已經解釋咗點解
嗰陣無大過$25嘅strike price 嘅options
Options market maker 無得隊貨殺call
咁散戶買幾多call，佢咪要掃幾多正股hedge delta囉
到d call平返倉，market maker咪要放返啲貨囉，咪會回囉

我$7 叫人買，$17叫入收手，$20應許地
唔明教錯人啲乜

elon

我明呢啲survival bias
但你執1蚊又係贏 執1萬又係贏
石仔執一兩蚊又會比你地笑
係咪可以證明
總有一個客觀事實去分別個操作ok同唔ok

papa 我唔想工作了

wsb 班30 call pltr唔貼ja

veri 頂住

冇特價了

tsla終於冇俾三傻帶跌

$7.xx 小注建咗倉

SE追call追正股

aapl又開始妹

西子隻野21 支持左，有咩問題會尋仇

做咩西子又被人J擊

$100見

殺手

幾多股

小西

veri 21@60 pltr 22.5@70

Snow個泡沫又漲大左

TSLA FREE FALL

有幸同忘巴同船

貼過最高坐緊1球Loss, 埋單輸40萬既倉

連啲新名都識唔使同人比

SE191啦

ｓｅ 張ｃａｌｌ升左４倍 慢慢放出去先

我牛牛心理學派，你地又驚閪

好 蘋果又妹一晚？

有圖為證！股數太少少到要遮
費時又丟人現眼

唔敢末日買左18號

唔洗同人比.jpg

小西概念股ATH

Bb應唔應該溝

掃左半注SPLK

重投wsb大船

我個張１１號 １９７。５

我都入左d , 會慢慢加倉，100 見

等睇TSLA今日升到580收市, 聽日一開市先到600, 之後陰跌到560收市

ESTC ZS CRWD saas 三寶

忘兄終於可以同你一齊叫

pltr睇住哭喪區黎食
23@60

跌得快到仆街
差d食唔中

1

Citron已跳船
沖牙

邊隻， 膠 能源定kol

我地Yollan都係20出頭

我６張食左１張Ｏｎｌｙ

PLTR多過VERI
唔比面

PAPA我不想努力了

唔CALL VERI 都唔住自己

on9 仔先信citron short sell

就黎追到TDOC

Veri盤前幫人止蝕左

石仔係咪未出黎做野?
佢好似有d綁手綁腳

Elastic search 又20%

BB

一定要sub data
唔夠快set價都收皮

膠

半夜等你地訓哂碌落山

有咩問題等埋你隻loak洗盤再討論

波音直衝250。。

我用支牛

你咁準
可能icon太細就遮得晒

總之西子無叫人FOMO啦

ual未儲夠貨呀

市場接受左
我覺得業績唔差

冇話你教錯咩
係話D跟單仔豬左唔好怪人，尤其賭身家果D

crwd 咩事

LOAK
VERI
YALA
LEU
小西

veri cls

SE

AMD開市又係到妹

即日補裂口 企穩=島型頂收皮

MSFT執7左佢啦

美市大户同支牛傻散都要追住我黎咬都冇辦法

NVDA

真係冇乜力 前幾日仲以為成功突破

我Mon post 兩三個月先開始玩

傻p 咪搞事

小西搞乜又變左焦點

係囉...
你都係叫人唔好係又跟唔係又跟姐

你得一季貨仔 仲要正股都贏咁少
就想去玩option
試下囉 有d野經歷下長遠無壞既
千祈唔好孖展玩option

打機未

開市發覺無乜野好做

佢楝個堆野，不錯
一律watch list等洗棍勁

有能力嘅人係邊度都咁耀眼
想吉吉西子了

Veri盤前10:24入
一陣就10%

了不起,即執 10%

班人輸打贏要真係好肉酸

宥巴又話星期三四big short
原來係同女big shot

我地連郡歷戰trader ,楝股吊打cctvb個堆財演

買vip入小西谷打機

户口無錢加AMD貨

NDAQ 做咩鳩

係時候上船

estc好彩琴晚開市無pussy sell到

我跟宥巴神
穩如哈馬比

我一直企係後面追隨住小西巴既腳步

1字頭無買
有疫苗應該好快ath

咁Gel
我開1月, 宜家得2X% Profit, 縮得無你咁快

Come short

佢地玩D驚唔岩我

Roku真係on9
200以上未回過

今日妹聽日就會跌

大飛gun左宥子se

有我同西SIR,連登仔想窮都難

佢地升個陣就輸錢, 佢地妹個陣就贏緊錢

垃圾racist regulations比人沽爆

佢話尋日big short咗了
因為NQ -1% 期權可以幾百%
其實佢都有話正股SH無問題 照坐就得

完全冇位入

開下個禮拜，開市平倉已經2%

你隻lu 搞到閪蛇 惟一一次推錯料
仲話insider

忘巴又同船，ddog 係咪都同船緊

日日分2批人數錢輸錢

宥巴話會納期會回到11800

掛VERI $19入, 結果而家1股都冇

你不如投資西子搞隻ETF
WestP ETF
幫你地諗埋名

講左楝股信連郡
入市睇股神

1001